做過粉嶺高爾夫球場 你問我答

一年會籍幾多錢

1500萬

入面D大春袋嘴臉係咪好臭串

有冇試過公開比人入黎玩?
如果係有1個月會有幾多日同幾多時間。

冇見過

有無屌過女同事？

比附近啲村民入黎玩就有
朝早七點半之前(好似係)
有啲細路仔入過黎玩，唔知咩團體

冇，想

有冇塞高高爾夫球落閪窿或者屎眼

冇
你比我塞下？

我問你你又問番我？

我咪答左你冇囉
我係請你比我塞下

屌閪好撚爽

人工幾多